安樂AE人工

有無師兄知道安樂AE人工幾多
U grad 同有一年經驗

~20k from frd

19.5k

Grad E 定AE?

hd 定degree?

唔好幫大波嬅打工啦

Degree

18

安樂有job咩

Degree冇行scheme A